####Leitor de CPF####

Esta aplicação consiste em:

Um sistema básico de upload da imagem de um cartão de CPF e a exibição dos campos "Número de Inscrição", "Nome" e "Nascimento" na tela.


REQUISITOS PARA EXECUÇÃO DO PROJETO:

- Visual Studio 2015


QUALQUER DÚVIDA, ENTRAR EM CONTATO COMIGO:

E-mail: karlac.fortes@gmail.com